邊部相機新手旅行用好？

旅行用 一鏡走天下
$8000左右 愈平愈好
想直出 簡簡單單就得
Sony? Canon ?

用開iphone

華為p30

Lm

同問，唸緊sony a6000 kit 好平,不過成5歲

RX100 m6

直出緊係富士啦

BTW 買機唔送技術

聽講影黑位唔靚 高iso又曝哂光

你岩呀
死黑滑劣劣
聽講買SONY直出最好

Ricoh gr3

Nikon p1000

依傢做緊幾錢？

旅得行就要輕 又要一鏡 又要平
咁一係
a6000 1670
xt20 1855
xe3 1855

唔洗換鏡有
rx100 series
新出嘅gr3 (好似係定焦嚟 即係冇得光學zoom)

單反唔驚重就睇吓
nikon d3500/d5300 求其加枝1655/2.8
canon 77d / 200d ii 加枝1655/2.8

Canon m50 18-150 加枝 33 1.4 過筆直就換22f2 岩岩好

lumix lx100

同埋你之後會唔會買鏡?
如果肯定唔會既就買prosumer

巴打既然直出的話, 應該睇下咩牌子既色岩自己
個人用過c,n,p同samsung, 覺得p d色偏冷同sharp, 岩自己多d
c,n用過一陣, 唔識形容, c感覺偏少少紅
sony色要問專家, 呢度好多話屎色
最直接係自己睇, 你影景多既話我覺得p,o靚d, olympus既藍係真係幾靚
影人就c,n 外國人鐘意c影出黎紅紅地冇死白
另外, 操控性都好緊要, 呢個自己去試下

呢部真正一鏡走天下

呢部除左貴，其他都唔錯。大部分人都後制加filter放fb/ig，反而長焦壓縮感後制做唔到。